想同個女上司表白

實第一日返工已經對佢有D野..
相處左幾個月更加令我同佢有意思..
佢雖然35+但keep到成個少女咁..

個人又聰明又幽默睇野又宏觀..
同老闆 董事 不同既大客談笑風生..
我真係未識個一個女人好似佢咁..

有時同佢一齊ot既時候..
佢都會同我講下笑...叫我快d搵個女朋友..唔洗再ot..
但其實我咁想ot...都係因為有佢係到咋...

就快忍唔住想表白..但又驚衰左之後大家臉阻阻...
點算

講到佢咁好，實俾好多仔屌過

你又知

圖?

嘩屌你咩

建議照下塊鏡再睇下個荷包
就會有答案

OT 扑野

你試下佢先啦咁快話表白

35+ 你點肯定？

女上司同男下屬一齊, 你估睇tvb睇得多咩